覺唔覺ty dolla sign同6lack啲死nigga剩係靠把聲好聽喺度鳩唱

啲Nigga隊草煙嗓好能正咩

pop smoke 又係 好垃圾

講完sunny 又屌啲黑人，你好撚得閒？
不推文

Frank ocean >>>>

支持層主